真心唔希望見到悼念活動都有分化

見到隔離post仲嘈緊去唔去嘅問題
但我想講 大家要記得每月最尾呢日最大意義係悼念 無忘831事件
而唔係在乎形式主義 更加唔應該批鬥對方同幫自己攞光環
咁樣係好唔尊重個活動本身 更加唔尊重事件嘅受害者
其實出唔出都冇話絕對 自己評估過風險同能力就得
當我哋仲因為手足、責任、疫情、惡狗、條例等各方面嘈緊嗰陣
對家就已經每次都漁人得利又拉幾個
目的就係等我哋內部製造分化
不攻自破 或成最大嬴家
各自爬山同be water呢啲理念唔係口號
加上每個月都有太多太多變數
唔好怕改變個形式就keep唔到個活動初衷
自己個心嘅熱度係燃燒緊定熄咗 自己最清楚
香港人永遠都唔會忘記